
import { environment } from '../../environments/environment';

/**
 * @const EndPoint
 * @description
 * All EndPoints must be place over here, even the static ones.
 *
 */
export class EndPoint {

    /**
     * Initial setup.
     * 
     */
    //readonly SAFETYAPIURLs = environment.api_path +'/v1/quarter' ;
    static API_ROOT = environment.api_path + '/v1/';
    static SAFETYAPIURL = environment.api_path + '/v1/quarter';
    static MAINTENANCEAPIURL = environment.api_path + '/v1/Maintenance/';
    static UNITEDOPERATIONSAPIURL = environment.api_path + '/api/GenDec/';

    static ASAUSERSSAPIURL = environment.api_path + '/v1/asauser';
    static FAALETTERAPIURL = environment.api_path + '/v1/faaletter';
    static FERRYFLIGHTAPIURL = environment.api_path + '/v1/ferryflightpermit';
    static NOFLYAPIURL = environment.api_path + '/v1/nofly';

    static DIRECTORMEMOAPIURL = environment.api_path + '/v1/directormemo';

    static PINPOINTURL = environment.api_path + '/v1/PinPointAlert/';
    static FACERTIFICATEAPIURL = environment.api_path + '/api/FACertificate';
    static MEDICALCERTIFICATEAPIURL = environment.api_path + '/api/medicalCertificate';


    static FERRYFLIGHTURL = environment.api_path + '/v1/ferryflightpermit';
    static MANUALANDREVISIONURL = environment.api_path + '/v1/ManualAndRevisions/';
    static FOER = environment.api_path + '/v1/Foer/';
    static HOTELADMINERJ = environment.api_path + '/v1/HotelAdminERJ/';
    static STANDINGBIDLISTERJ = environment.api_path + '/v1/XJTCrew/';
    static PILOTCERTIFICATEAPIURL = environment.api_path + '/v1/PilotCertificate/';
    static PARTNERSHIPAPIURL = environment.api_path + '/v1/PartnerShip/';
    static PAXNAMELIST: string = environment.api_path + '/v1/PaxNameList/';
    static STATIONPROFILE: string = environment.api_path + '/v1/StationProfile/';
    static AOGTracker: string = environment.api_path + '/v1/AOGTracker/';

    static SSIMCREWTRACSYNC = environment.api_path + '/v1/';

    static FDRUPLOAD = environment.api_path + '/v1/FDRUpload/';


    static EMAIL = environment.api_path + '/v1/';

    static KCM: string = environment.api_path + '/v1/KCM';
    static CASS: string = environment.api_path + '/v1/CASS';
    static RDO: string = environment.api_path + '/v1/XJTCrewRDO/';
    static PilotMedCertificate: string = environment.api_path + '/api/medicalCertificate'
    static RDOEmail: string = environment.api_path + '/v1/RDOSendEmail';
    static M28FORM: string = environment.api_path + '/v1/XJTCAEM28/'
    static XJTCAEM31: string = environment.api_path + '/v1/XJTCAEM31/';
    static XJTCAEM31ChapterSection: string = environment.api_path + '/v1/';
    static AttentionItems: string = environment.api_path + '/v1/MyItems/';
    static MOVINGDAY = environment.api_path + '/v1/movingday/';
    static DISCREPANTPAPERWORKSUBMIT = environment.api_path + '/v1/';
    static VOLJRMANLIST: string = environment.api_path + '/v1/voljrmanlist/';
    static ONCALL: string = environment.api_path + '/v1/OnCall';
    static ATTENTIONITEMSURL: string = environment.api_path;
    static APPLICANTDATA = environment.api_path + '/v1/applicantsdata/';
    static ODILIST = environment.api_path + '/v1/UnitedODI/';
    static PUBCRITIQUE = environment.api_path + '/v1/MaintenanceScreens/';
    static ADMINSCHOLARSHIP = environment.api_path + '/v1/';
    static SENIORITYLIST = environment.api_path + '/GetSeniorityList/';
}